所以大波madam係咪佢黎

已經好耐無睇過呢張相

點會查證到？

7.27

可能條原片係個警犬由摸手掃到去揸波

大SIR叫佢入房驗？

有兩隻右手？

應該唔係，呢條應該係仔來
女畜龍件衫色彩係「鮮」好多

個陣好似個個都話係佢，唔記得左原因

頭盔眼罩戴到成隻傻兵咁

自推

上場打到你成碌柒咁就得啦

加料警棍永不忘記

傻撚左既同你講儀容咩
仆街死黑警已經無撚埋人性

推

得閒攞番張相出黎就啱架啦

好耐都冇人追究條友警棍加索帶當釘頭錘

影唔到對波，點認